L’app svolge le funzionalità che sono state richieste; nella sezione studente si possono applicare i filtri di ricerca per i professori inseriti nel firebase e una volta avviata la ricerca appariranno i risultati in base ai filtri inseriti dall’utente. Inoltre si potrà inserire un commento riguardante l’insegnamento del professore. 
Nella sezione insegnanti si può effettuare il login in se si è già fatta l’iscrizione e quindi si è già inseriti nel firebase, in caso contrario si può effettuare l’iscrizione inserendo i propri dati e quindi venire automaticamente aggiunti al firebase. Una volta effettuato il log-in verranno mostrati i propri dati.
Infine la sezione admin permette il blog in esclusivamente ai creatori dell’applicazione; in essa verranno mostrati tutti i professori presenti nel firebase ed è presente la possibilità di eliminare commenti indesiderati.

Il firebase attualmente contiene già due professori.